個人開始無動力

明明有好多嘢可以做又有時間
買咗好多game未爆、有好多戲想睇、啲書買返嚟未開封...

但係，唔知點解，已經曬無動力去做
淨係覺得好煩好躁好悶
不過心入面係想去做，硬係提唔起勁

有無同路人？
點解會咁，我係咪有病？

幾時開始係咁？

我近兩三年都係咁,連有時同朋友出去都冇心機

我諗呢半年開始掛
以前每隻game都會打爆，但而家隻隻玩到一半就停咗手

一樣
grad左兩三年
好多野的唔起心肝去做
有書唔想讀/睇
有女唔想溝
有機唔想打
唯一堅持就係得返做gym

係，成個人好頹

好掛住以前好有打機嘅衝勁，打到半夜俾人鬧仲心掛掛想打
點解而家會咁

無人

know that feel

我都覺

明明好多時間可以填啲野入去
但係完全係冇動力去做任何野
成件事自己都覺得好錯
但係就係冇動力誘因去做

係咪因為對人生無曬希望

而家係純粹不斷搵野去麻醉自己
今晚出去散步的時候發覺自己視線會望落地下
之後就不斷諗好多野

我就連發夢都係到諗嘢
訓咗好似無訓咁

唉
訓醒一覺問題冇解決過
打機睇戲嗰啲只係令時間容易啲過

到底仲有咩方法可以令自己開心返

加油呀ching

我都想知
去同大自然接觸下會唔會好啲。。
你都加油呀

耐唔耐就會咁
過一排就冇事

出左黎做野就係咁

好難捱呀

無錯，太撚多包袱

你都好過我 。。。我唯一會做既係去叫雞

淨係想搵樣野令自己開心返都咁難
有時連門口都唔想出
放假咁多時間得自己一個仲易亂諗

巴打，唔好叫咁多

就好似今日咁

係
成日乜都無做過

搵番啲熱情

點搵

試多啲新野

談何容易
當自己都唔知有咩可以令自己開心的時候
就咩都唔想做 咩都唔想理

點解你講曬我心底說話出嚟

同是天涯淪落人

當自己想搵人呻下
但係一開WhatsApp時
發覺原來自己唔知可以搵邊個

巴打！！
一撚樣

其實要求可能只係好簡單
只係想有個樹窿放低啲心事
有時想有人回應下 理下自己
但係又怕麻煩到人
所以最後都係自己硬食算數

一樣呀...
直頭覺得生存唔知為乜
日日都喺痛苦中掙扎輪迴

唔好打咁多飛機啦

有啲人叫我嘗試多啲其他野
亦報左啲野試下
但係自己都唔知到底為咩
「快樂」呢兩個字好似已經變得好奢侈

打飛機都無動力

好耐之前寫低哂d目標 健身方面仲寫低埋自己
個餐單 set埋每星期邊日練咩 但唔知幾時開始就冇左當初個種衝勁 工作方面都如是 唔知點先可以pick up番

真的

連食野都唔想食
食野純粹係為左繼續生存
但係生存為咩

為錢

咁如果又冇錢又唔開心呢
「開心」「快樂」已經變成奢侈品

唉，連msg都唔想覆了

搵啲野做下麻醉自己
但係自知問題冇解決過

冇女？

有都會無動力啫
利申 無

以為自己開po
利申 中學已經咁樣

啱啱起咗你底望吓
唔好諗唔開啊巴打

巴打唔覺係香港生存得好痛苦咩 我指做嗰有用既人 唔亂洗屋企錢/拎老綜

我未grad已經完全感受到

完全覺
我自己好認同絕入面嘅歌詞

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

雖然快樂都無乜了
不過留翻條賤命係到睇吓自己可以有幾折墜